有冇人係老蘭 冇嘢值

冇嘢做

返屋企
夜啦

可唔可以來陪下我

去食pizza啦 熱到仆街
呢家又無地鐵

來陪下我啦

係咪係老蘭都唔會睇手機

你係邊先得嫁

level2隔離個窿 如果來幫我買罐tiger 比翻錢你

屌 可唔可以再懶啲
你有咩心事呀

來咪話你知咯

過多半個鐘先

等你i

someone listen for me？

1

2

行過泥magnum 啦

行唔郁

落樓梯會仆街

咁你等多三十分鐘啦

我諗你都醉左嫁嗱
希望你安全返到屋企啦
Btw
我tg msg左你
有機會的話交個朋友啦